玩股票記住兩個法則

第一個係贏
第兩個係記住第一個法則

講好易
美股一星期左豬左100k港紙

係要著褲

Sh咪得

我比你豬多100k

冇左1皮usd

兩星期
200k hkd

點解可以輸錢....真心唔明....

咩叫第兩個？